
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Dans Paris , le tracé des lignes nouvelles sera étudié de façon à décharger les lignes de métro les plus encombrées , et à réduire ainsi leur inconfort et les attentes aux correspondances .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans Paris , le tracé des lignes nouvelles sera étudié de façon à décharger les lignes de métro les plus encombrées , et à réduire ainsi leur inconfort et les attentes aux correspondances .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Dans Paris , le tracé des lignes nouvelles sera étudié de façon à décharger les lignes de métro les plus encombrées , et à réduire ainsi leur inconfort et les attentes aux correspondances .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Dans Paris , le tracé des lignes nouvelles sera étudié de façon à décharger les lignes de métro les plus encombrées , et à réduire ainsi leur inconfort et les attentes aux correspondances .
No features found.

